消息指本港今日（23/11）新增約73宗確診個案！

365000蚊

咁少

咁撚少

驚西咩扣番跳老舞咪又係好少

今日中未有津貼

好少第四波已完

冇事了

Wfh未

咁都唔過百

go go go

WFH不是夢

政府向高等法院上訴變番37宗咪咩事都無

「回港易」計劃今日起實施 一車車市民獲准免檢疫回港

未見真張

加埋成堆免檢腥港人回港播毒

等破百

5000蚊第一輪派彩結果

Just a flu la

咁就36萬

畀獎金 哇 數百萬當係碎銀

無幾何上升，已穩定了

星期日呀ching

唔過100了 冇事 可以去staycation了

爆

super

仲未過百

WFH未呀

係0，血壓160未公報

Just a flu

恭喜哂咁多位得獎人士

未生效

星期六日化驗數量少過平日都73宗，即係黎緊幾日過百在望

繼續努力 聽日一定會過百

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

肥過肥仔水

屌你

怕閪咩樓同股升到啪啪聲

無事未上100

佢叫做車喱子